[英國煮飯記](2)之清蒸減肥

原post: 【英國狗糧記】見證我由煮狗糧變成藍帶廚神

Tg谷link:

上個post top 5

自貼呢

說好的自貼身材呢

蒜蓉香草滑雞

減你老母 ，根本自己冇聽過人地講野

有進步過咩？

減你老母咩,食咁撚多想減都難

大家11/11 冇伴侶嘅，可以追我個post 學煮野食
多一門手藝

學你煮？

一定溝死女
利申冇女

蕃茄牛肉湯

自貼呢？

post 唔切就1001

英國牛肉平唔平？

貼你就貼啦

綠豆免治肉好似好好食

食咁撚多樓主你一定好撚肥

我未飽

自貼

樓豬你再係咁食真係減唔到肥

點解一定要將所有野撈埋一齊

倫敦邊到買食送好?

我網上買

新post好似慢左

屌你老母
好地地一個蕃茄牛肉湯都搞成咁已經唔撚係清唔清淡問題
唔好玩食材好嗎？

今次好似幾正常 期待

up 唔到圖，一早食完

食野唔係要食全飽,7,8成都好夠

我很四，五成
平時出街食開放題因為抵d

啲份量其實都幾多下

依個份量算4,5成都仲係好撚多 食放題好難食得少wor

試過番暑期工時 lunch break 食咗兩個切雞飯(快過佢地)嚇到佢地

食少d啦好嗎 又減磅又減少浪費野食,餓咪啪餅乾

唔得餅乾多油會易肥

生大飛G

食咁多野仲易肥啦

食餅乾唔得但食咁多野又得,咁多藉口你算鳩數把啦 你永遠唔會減到

根本有心做假膠, 明明係識煮既

你地想唔想睇原圖

吞拿魚羊

番茄牛肉水

咁樣先係四五成 你啲食量都幾恐怖

lm

煮得咁樣衰都食得落 仲要變肥仔

死肥閪

想

益你啦

[/quote]
嘔吐物都食得落

樓主試下tweet你啲相俾gordon rasmey

唔啦想讀完書先，癈事佢咁快請我打工

G持樓主 好想繼續睇多啲

佢會想打你多啲

中間張樓主大頭係有心放定唔小心

同你同過班

依d叫減肥

post 錯，相唔係我

咁你試下將張大頭相key 落你張身材照到

膚色match喎

其實牛肉喺外國係咪賣得好平？ 次次見到你蒸牛肉都覺得好哂

二十至三十蚊

我既晚餐

上過佢阿媽

巴打好靚仔

巴打仲要美圖秀秀

樓主不如你講下你依幾日究竟有無跌磅啦

推 MS food hall 買靚野
用 d 折扣黎買其實好抵.
為翻大大舊三文魚柳唔洗 $30
fillet steak $90 左右
frozen food 都好味

咁好既食材....煮到咁撚樣

咁撚樣好食

手撕雞

如果整茄汁雞柳意粉，咪仲方便同好味 點解要特登分開晒處理

如果有日你好想减或增肥，再難食你都會食
利申食咗自己煮D野兩年，半年內重咗20kg 有多

忙緊assignment 到十二月再post ,係咪都死post 所以冇所謂

你到底想減肥定增肥

垃圾樓主驚俾人爆大鑊知你喺舊谷點狗公法之後踢走舊谷人呀？

開個咁嘅谷之後係咁派膠想食女驚俾人踢爆所以先下手為強呀？

開始冇新意

屌極又唔化 又話求教 人地教左佢 佢就玩膠咁撚返人 之後自己就話認真無假膠

想引下女笑鳩佢攞存在感掛

仲忙緊，4個free rider
但Amazon 買咗好多新廚具

俾你買咁多好廚具同食材都冇用，最後出自你手既都係垃圾

支持樓主

有錢仔
浪費完食物要浪費埋廚具

lmlm

倒撚左啲汁佢啦 貪好睇咩

[/quote]
幾好

會唔會好咸？

愈嚟愈覺得樓主係假膠

正bo

好似蝴蝶

push

Pish

樓主唔見左嘅